［重度弟控］點先可以擁有一個細佬？

睇隔離po睇到弟控病發 好想要個細佬
可惜老母已經生唔出 就算有 細我成廿年都玩唔起
最理想係細我三年 17～19 仲讀緊書既細佬佬
AH 我唔得啦 好想要個細佬 瘋狂洗佢做野
大大力攬實佢 係佢耳邊唱歌 煩住佢 再比d甜頭佢
痴實佢 攬實佢 咬佢耳仔面豬登

到底點先可以有細佬
係咪要投胎 砍掉重練
細佬佬你係邊 姐姐我會好好愛錫你架

利申：818會出 拯救所有deedee！

姐控表示想要家姐

連登真係多變態

做我家姐please

十尾 好想要個家姐但屋企得啊哥

想要家姐

好撚變態 上連登認個契弟啦

男朋友都做到

睇隔離po睇到姐控病發 好想要個家姐
可惜老母已經生唔出 就算有 大我成廿年都玩唔起
最理想係大我三年 20～23 就讀完書既家姐姐
AH 我唔得啦 好想要個家姐 瘋狂洗佢做野
大大力攬實佢 係佢耳邊唱歌 煩住佢 再比d甜頭佢
痴實佢 攬實佢 咬佢耳仔面豬登

到底點先可以有家姐
係咪要投胎 砍掉重練
家姐姐你係邊 細佬我會好好愛錫你架

利申：818會出 拯救所有zeze！
利申：真係咁諗

我啦
好靚仔

邊種家姐先 我只做煩閪家姐

唔好切

似男朋友多D

我想要
恨有家姐好耐

頂 我諗起有兩個細佬
真係17-19
完全攬唔落喎

臭hi

我都想俾姐姐攬住 但係個樣扮討厭咁樣 一邊鬧鳩個家姐一邊俾佢錫面珠登 錫到我成面都係口水

無論係靚仔定毒撚都會攬得落囉 細佬咁可愛

仲一齊訓緊 係咁俾人攬
點解一個妹都無
利申妹控

你係巴打定絲打？ 我有家姐我都會搵機會攬佢 但會扮到不情不願

相認了

睇錯TOPIC名....以為係想擁有一條.......
重諗住叫你去買........

不過算啦,你都係去睇吓醫生啦

巴
3兄弟 有個姐/妹 就開心 一定錫到佢燶

你細佬係gay? 19歲都仲攬緊你訓覺

樹窿型家姐

有細佬就明
有時打到仆街 轉頭又攬頭攬頸
佢細個一個人訓會夢遊 狂喊 慣左要有人一齊訓

好痴線
817.818

我都想有痴身嘅細佬

利申19歲

here

十尾姐係幾多 19？

男朋友會離開 細佬唔會 永遠都係我心肝寶貝

我符合 但唔想比你係我耳邊唱歌 我要係細佬耳邊大叫bb

19就20 好想有家姐

有幾俊啊 睇過？

係咩 如果唔係屋企人 鬧鳩死我都似

屌你 兩個？！有冇搞錯 比個我啦屌

想要一個可以既契家姐

屌 個死仔 出去發夢 識左個靚媽媽
好羨慕

BB最鐘意呢type細佬 口裏說不 身體卻很誠實

我以前係兄控 想做妹 但依家已經轉左行做弟控

20弟弟揾我啦

點解 弟控無罪

死開啦家姐 又唔知自己又肥又熱仲要痴埋嚟

三兄弟 好撚正 兄弟丼

WHY

攪到我諗返起細個
最細個個仲BB 勁細
我同第二個 成日要扮媽媽爸爸同佢玩
玩到大都仲....屌

Here!

又係你
諗咗拍拖先諗其他啦

老實講,你咁變態,有無諗過當佢係barbie咁,幫佢換女裝先

羨慕妒忌恨

咪撚攪 攪左十幾廿年
最細個生果陣
係咁祈禱 要女啊 要女啊
點知 仔黎既屌

19大左d 不過都ok

義弟

你一到夜晚就病發

好正 攬到實一實唔掂啦我

咁淫

兩個爸爸

屌

這些機會不是屬於我的 話時話你之前係咪響我嘅post度留過言 個名好熟

家姐我喺度

認真答 冇特別想 除非一時興起佢又肯玩

我想做你弟弟 可摸耳呀姐姐

Sor 識玩一定一個要扮媽媽

P牌得一日一post咋 唔好哂咗

笑左 幾好啊 係屋企一家好癲 打機又有人陪！

又認得我？

btw睇番我個版本真係
第二句fail到

踏細佬既細佬

我細個喊左好耐

可唔可以做你細佬

唔記得我一日留咁多痴線言論

細佬佬

乜嘢A13 7日情 痴撚線 去飲杯凍撚水冷靜下啦你

幾歲？合唔合法？

諗起都

其實你係咪男人嚟 成件事好嘔心

聽日開post招男友？我文筆唔叻 開正經po不了 但我落力推文架

應該大過你
精神上做你弟弟ok?

你自我介紹下 我幫你諗

乜野A13一次拖都冇拍過

晚晚潛入你間房

真絲善用起底功能

一見到你個名又忍不住

簡直係恐怖主義既苗頭

重甜肥絲 最愛弟弟

仲要細路做咩，家宅不寧，佢黎到呢個家都唔會有幸福。

嚟啦

我認得你啦 琴日定前日問過你嘢 你冇答到我

發生咩事我都唔會醒架

妖 成個連登都認得我

鬼係 我不知幾錫細佬真錫個隻

每晚比佢短暫既安慰

邊個po 可能冇睇到

玩弄弟弟

自己睇通知

diu 睇前文仲以為係hehepost 等我仲咁期待

嗱 標題
「我係笑得幾甜 小小肉地嘅絲打」

嗱 內容
「性格小小怕羞 但好識照顧人
想搵個細我小小嘅男朋友比我照顧下
有冇介紹呀」

大約咁上下啦

再講我就忍唔住

大過我就唔係deedee啦

你有無諗過佢想唔想
夾硬黎會有陰影
早抖咪FF咁多啦

兄弟 都幾正 雙胞胎仲正

哇頂 好正聽日冇受刺激既話即開

我做ok?

咁你真係個好家姐，我家姐都係咁，屌住屌住咁安慰我

射落家姐條底底到

無奶油架 等佢驚晒所有女人 正係望我一個

夠鐘食藥

How old are you

睇落都有興趣，之前聽朋友話想要個家姐原來就係咁解，不過一切都喺幻想中

比個愛的抱抱佢 盡情喊啦 姐姐係到 會保護你

絲打咁識玩

24

記得詞彙上要加強少少
肥絲 -> 小小肉地
廿幾歲 -> 二十頭

總之所有嘢退返三步講就啱㗎喇

算啦 你冇可能做到我家姐
我驚我太幼稚會引起你反感

利申：17歲

啱啊 幻想中現實一腳踢開我 入u即搬

Oops sorry 哥哥

1個位咁多人爭

史上最大騙局

點會我仲on9過你信唔信

喂，我絲黎架。btw多謝姐姐

Btw 17歲

真係唔知好過知

出埋D廢po污染連登

21

香港地唔係正常咩
比如約觀塘
明明淨係到九龍塘都會話自己到九龍灣

我都想要個姐姐

其實係想要細佬定男用友，定係只係一個名，做既野包含曬男女會做既所有行為

就到 = 岩岩上車

太大 21做男友啦

樓主其實揾緊可以既細佬

唔得㗎 太抽離就冇人信 要貼近少少

如果我有個咁既細佬 我真係唔要男友都罷前提細佬都冇女

我成早都⋯⋯係咁

幾時嚟懲罰我

我玩佢 唔比入 始終都係一家人

呃呃哄哄只係保護自己而已

樓主幾高？

咁唯有

點解咁問

樓豬男人

fact checked

比細佬推倒太驚嚇

純粹想知

15
接受唔到 正太

試試好啦

係比姐姐推倒

可能我性格真係似男人 佬味濃

160唔介意細佬高過我 最緊要肯比我攬

做姐姐要成熟有女人味先誘惑到細佬

你有賓州嘅

818黎銅鑼灣俾你攬一下

你本身自己冇圈子咩

姐姐 我26歲 收唔收我做細佬

BB雖然每次發夢我都好認真 但有時都藏唔住本性 瘋狂𥄫仔

冇啊 冇啊 冇啊！

咩叫唔介意矮過你
17至19歲嘅細路都唔過160會有幾多個

唔收福建佬

收呀 姐姐我可以大大力攬實你 係你耳邊唱歌 煩住你 咬你耳仔面豬登

冇啦 網上搵太虛幻了
一係搵份工 識下朋友 去下玩咁

你係咪想要大隻型既細佬

咁我擴大d個rage 15~19
正太都好正

唯有等開學係門口視姦d freshman

咩甜頭先

今年入u?

要白滑瘦底boy大隻佬走開啦 兩隻手都攬唔晒

下年19
身邊啲人話我唔似，似中三四
好sad

算啦 咁你博下連登囉

細個個陣有呀哥家姐 但係得唔到佢地既愛 好想搵人做我家姐滿足番呀

望到我直接嚟攬實我

想要個屌得既家姐
玩亂倫
同女朋友同家姐玩3p

鐘意邊種姐姐？大和撫子個種？

好攬

你話呢

識好多fds滿足你呢個要求，包括我

唔係啊 入左好耐

童顏係好事 正太樣

傾落你一定覺得我係妹妹仲要係on9個隻

究竟有家姐既生活係點？？？

入去試下

點解我現實識唔到你啲咁嘅人

818相認

細佬有女朋友=大義滅親

不在香港

😍😍😍

有你咁既家姐仲使咩要女朋友

香港邊有咁多白滑boy 出街全部黑碳大隻佬 成身臭汗 著住成死人v領背心 諗起都想嘔

痴女？識貨

童顏有冇樣 不過細佬唔洗睇樣 但扑野要

我爬曬文啦 好多都屌家姐 我代表所有家姐講句我好傷心

我有個細佬
大佢6年
成日低智商式煩9佢 好正

識我 你會唔想理我講口埋口講仔

利申18歲

你冇細佬，點算係真正嘅家姐

Oh

聽日有冇d痴線少少嘅post出下
利申 生活太悶

我係廢青 有冇零用錢呀家姐

好正！！！！！！！
係對住細佬先咁on9咋 d人唔識珍惜

唔鐘意姐姐？

好涷
好想比姐姐攬
好想攬住姐姐

兄控表示 想要呀哥
利申 絲打 得個家姐

我24小時家姐mode on 見到deedee即狗衝

煩細佬都講仔
隔著個mon都不了

我都好撚想要家姐 樓主我可以做你細佬？。利申 18歲

因為屋企已經有一個,認真弟控就咪搞我

頂你咩呢d全部都係我真心話黎架 你當笑話

家姐都窮 對你唔住 最多一個包兩份食

姐姐攬你

晚晚四五點先訓又撞正你
解下悶都好吖

好野 可以食你口水尾

我以前都係咁諗 但依家 不了

我對住家姐狗衝會唔會同你撞車

食口水尾

好想瘋狂同家姐扑野
利申 試過聽到唔同老師傾計嗰陣都叫我做好白嗰個

有細佬咁就緊係唔講仔啦 已經睇唔到其他人 細佬萬歲

Come on

最多我慳啲養埋你

so gay

車 要同你家姐掙

我都想要個家姐俾我點返佢做野

唔好鬆手

呀哥好錫呀妹架

冇啦 生活苦悶 我都就冇貨出post

818相認 19號就係我十八歲生日啦

你通街搵細佬嘅
我要個淨係會煩我嘅家姐

唔緊要家姐夠肉底 唔痛

好白滑唔滑先

作下囉 要夠好笑嘅

點佢上床

講咗咁耐有冇圖先

成年

男人扮女人不特止，仲要想要個弟弟

名額得一個 一個就夠

講個笑話
你都係

童顏 瘦底 白
滑唔滑要樓主摸下先知

真係似，好撚恐怖
成班狗公係度同個男人傾埋d咁嘅嘢

咁要做返d成年人先做得既野

而細佬同樣表示家姐咪撚攬落黎講還講唔好郁手郁腳

咁既撚po都10頁

香港人真係冇撚得救

摸 我摸 我即摸

留返啲幻想空間得唔得呀

雖然呢到係

我地係咪喺機場見過

HI 家姐

有好多
希望唔好係我諗到嗰啲

諗多左...

我淨係想像到另外一個mon前嘅人係咁

壓力大 深夜就放鬆下啦聽日仲要發夢

做我姐姐？
我17

想知樓主係巴打定紅巴

Feel佢好hurt

都話真絲 死都唔信

圖？

點解咁講利申有去

巴打同紅巴有咩分別

HI 細佬

入賭場咋 你諗咩啊

Hi姐姐
我17

唉，有個細佬
但最近佢拍緊拖
個感覺好似係俾人搶咗咁

因為肯定佢係除非唔係

我屌笑撚到我 勁大聲笑左出黎 屌你咩

因為果晚喺度集思廣益；我諗應該所有未訓嘅連登仔女都過曬黎

可能真係見過樓豬真人

做 我做 17係最完美既年齡

家姐記住818出黎愛錫下我

絲唔好再質疑

你幾碎

樓主周圍認細佬

正
輸突咗賣埋你走

未訓先過嚟 日頭就唔會啦

我明 我接受唔到細佬有女 細佬永遠都係屬於家姐架

你形容下

碎你老

一定到保護細佬既重任就交比我

有圖

你老幾？

賣走你就真啊 做性奴

樓主呢兩個月保護咗幾多個細佬

到時要除罩相認

想打你真係好搞笑張圖

行到元朗未

你老母生得出家姐就真係不得了

0次次都係細佬拉我走 我對唔住你地

樓豬回應下

希望有日可以我掛個牌寫住魚肛認弟

屌你

如果細佬搵到女朋友
你個姐姐肯定會喊足三個月
btw 細佬好慘 日日俾人蝦

你次次都響後排洗乜拉

我一個唔值錢
一切俾人賣啦

邊有姐 未定人選

大大力打

你諗太多啦

三年都仲喊緊我同你講 要禁錮佢

樓主po張圖滿足下廣大細佬啦

上落斜坡個d一世唔洗手

揸架
btw警犬嗰邊都好多細路

我都想要細路妹

姐弟丼

拎埋紙 寫埋個名

首先就要禁錮咗先啦

做我家姐

樓上咪有 個瀬尿佬

好似付國豪咁樣綁手綁腳
日日蔑佢塊面
我幾時變到好似樓主咁變態

約定你煲底除低口罩相見

唉不要再提 比人打個d 真心好想親自安慰佢 比佢愛的抱抱佢 雖然唔知人地想唔想

靚女大波就想

靚女大波大把細佬嚟搵你

用牛皮膠紙封住個嘴 玩到佢射唔出 戴貞操帶

一定！

我同你玩

癲過警犬
你戒咗瞓覺就係諗埋啲咁變態嘅嘢

每日言語凌辱 之後用腳 笑你早洩 最後⋯⋯

識玩

呢個係我天性

不如試下你做我家姐我做你細佬啦 橫掂大家都咁想要家姐細佬

cls

借啲二

射唔出
你個家姐想同細佬玩咩
我唔介意做細佬

驚你失望 你要溫柔姐姐 我係痴線姐姐

禾刀系17碎

我

連登嘅年齡層

痴線姐姐
出街咁叫你幾正喎

係咪用歲數排先後㗎
16歲Lm

16歲小學雞

係我架

我都係16

姐姐，我想屌閪，可唔可以俾我屌

個個四點幾都未訓
後生真好

屌你啦 小學雞先最好蝦 識唔識㗎
樓主唔係鍾意蝦細佬咩
我黎啦

17最正

契弟

你自己咪一樣

16 VS 17

樓主要邊個

下次出街見到癲婆叫下樓主user name先
都應該幾大機會相認

要曬啦

呢度

仲會唔會好似柚木n d家姐咁
得閑同細佬扑下野

咩叫甜頭

冇你先會想要, 真係有你就唔會想要
或者到時你先會覺得冇咩大不了

樓主姐姐去左邊

樓主姐姐快D教我温書書

排隊啦細佬

樓主家姐俾我扑緊 你地可以去訓 準備聽日去紅土

知道

17

紅土見

幾時輪到你

我瘦 童顏 又白 完全係理想人選

我原全就係個好細佬
去旅行都買野比家姐

我平時攬我細佬，佢會打撚死我
佢今日send隔離個家姐post俾我，仲想留言話我打佢
明明就係佢打我

嗱，細佬，我知你有睇㗎

唔準同我爭家姐
我好想俾家姐蝦

樓主請唔請pt deedee
利申想要家姐

點擊這裏開啟與靚仔細佬的瘋狂對話

21歲姐姐here

你個名

仆街家姐徵細佬就個個

我開post講家姐就俾人屌痴線佬

我中曬，19歲瘦底，但唔白
除咗親生家姐外仲有2個姐姐對我好好，妳要唔要做第3個

係咁架啦

依個post好痴線

因為唔係真嘅家姐嘛

我都想要個細佬
我呀妹好撚煩
有個細佬可以一齊打機打波

Gay

唔信 除非暗瘡肥汝

有家姐但係從來唔攬 因為我家姐個波幾大但唔靚
唔覺意hi到好尷

做我家姐ok? 利申：19歲

弟控+1
細幾多年只要係可愛的弟弟就係好弟弟

姐控表示想再個家姐 利申18歲 817 818會出去保護姐姐

好想要家姐

我家姐淨係識撚化我

姐控想要個家姐瘋狂俾我嗲

我都唔想佢娶老婆

我想要家姐or細妹

究竟有家姐既生活係點？？？

點解熱門會有兩個咁嘅post 互含啦屌

好羡慕！
要連埋我地無細佬既人果份好好珍惜細佬啊！

你地班人沖個涼返黎呢到已經失左控

Btw 你地既申請姐姐我已經收到架啦
訓醒先覆 或者我地紅土相認啦
光復香港 時代革命！

有無gear夠唔夠錢食飯啊deedeee

好想要個細佬吖

我好想要哥哥

夠啊姐姐

細佬你係邊吖？

818維園見

亂倫(?)

Dee Dee

如果你係男人就好笑

快啲黎姐姐到
申利：絲

想比姐姐照顧,氹同埋錫

GAY

我想要個家姐，不過已經23

姐姐呢?

大過樓主冇得做樓主細佬

我都想有個妹喎 瘋狂錫佢縱佢 被人叫哥哥

818 相認 818 相認

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

我朋友爸爸再婚
朋友同個後母相差兩歲
爸爸中出新媽媽
而家多左個細佬
叫細伯考慮下

人家想要靚仔可愛細佬，你係咪先？

好有畫面

我中曬啲條件

想要個妹 錫到佢燶

姐控here十尾歲～

將人地精子 放在你媽閪到 未大肚 每月放一次就得

我想要個呀哥

我咪係你細佬囉 唔應得我咩？

中學開始叫我媽生返個細佬俾我點
細我十年最好

屌exactly 我家姐

好想同家姐你做愛呀

家姐今個月唔夠錢洗

重差媽控或爸控未出
有冇人想要多個老豆老母

我大過你都想做下你細佬

想同細妹攬住訓

817 818大把 想要就上街搵

當你有細佬就唔會變弟控

超左齡 受唔受

我反而超想要家姐， 而家姐係想生都生唔到

配對成功率

絲打可以考慮下我
正如我個名，年齡上絕對符合

冇家姐先咁講

家姐一痴埋嚟我即刻彈開 打冷顫

我去摟我條女好過

利申19歳

我都想要家姐

但係冇可能

做左家姐咁耐 對你既幻想表示匪夷所思
Btw幻想總係美好 現實既細佬就....

細佬：fuck off man what the fuck you doing

做細佬表示講還講唔好攬身攬勢

有實妹就唔會有妹控，信我。尤其是當佢可以一隻手打撚死你嗰時

唔明煩到死，細佬嘅好處得細個會陪我玩BS，大個陪我玩LOL

好想要個呀哥呀
有兩個家姐同一個細佬

點解我會突然諗起成人台個SHARE POST

爺控嫲控諗到陣老人徐真係

叫你老母黎搵我

重刷

羨慕死埋隔離po

禁我上黎認個家姐同細妹
利申有阿哥有細佬

每個男仔都有個細佬/阿哥既心

姐姐快d黎領養我

19 巴
有個細佬
差五年 冇乜嘢講
利申：想要家姐

呢個符合曬樓豬要求

臭男人
又污糟又無責任心又無計劃
我係女絕對唔會揀佢做男友

step brother ok?

樓主巴定絲，
如果係巴打嘅話我有興趣
利申：18歲 gay 0

姐姐

tg幾多？818一齊！

我都好想要個細佬，雖然我深知我會係個麻撚煩家姐

所以我好錫男朋友個細佬，會買衫比佢，會買佢鍾意食嘅嘢，會關心佢感情狀況，揶揄佢無拖拍又會問下佢要唔要介紹D姐姐比佢識

我都親口同佢講過，我一直好想有個細佬比我糟質架

係先好講唔好握弟弟

30歲做細佬ok?

細佬想插家姐呀

痴線弟控=完美家姐

屌閪窿型家姐

現實中d細佬佬唔嗌姐姐 嗌痴線婆

16

兩個都要得唔得？兄弟丼

咪搞堅係認到點算

佢有？btw佢細佬結左婚 係我應該接受唔到 刺殺新娘

你估下

真？多個工人唔好咩

手把手教你

出未？

諗到都

想唔想要多個家姐？

啱啊 真正錫細佬既家姐先係比人恰個個

樓主窮閪一名
你請唔請pt jel jel

Come on!

唔好同我掙

笑死咪咁啦 呢到m多

已經有咁多姐姐仲想要多個？真係貪心鬼黎

啊妹就一野拍死佢啦

請你食波餅願望list +1

18定19你個名

你家姐好幸福

保護我

好撚正真係
做你細佬女朋友得唔得

嗲我嗲我

想比細佬圍

不過我哋會一齊出去發夢互相照顧

我表姐又係好大波 不過佢成日攬住我
hi到佢個波好尷 係都要攬住我想唔hi都唔得

慘慘豬 搵27～30既姐姐啦

差廿幾 比我都唔要

點傾

可愛得架啦

偷偷地開po又話你知咩

好驚 希望自己唔會變成咁遲d招仔 真兒子個隻

搭緊車黎 遲到

細佬係變態毒撚 日日偷睇佢對住d模型打飛機
再入去⋯⋯

壞細佬 唔比家姐攬 仲要有女

我會直接㩒底家姐嚟屌
不竟我係變態

絲打分享下

家姐：繼續攬

好啊

點解wo

兄弟丼

自貼？

14歲細路仔都啱 fbi is watching u

點解尷 明明係享受

有乜搞我就好好

唔好啊 我地有血緣關係架

14好撚正 13都仲得啊我

痴女 諗起我ex都好鍾意撚佢

放假出街溝仔啦

就算是姐姐，有愛就沒問題了，對吧

係人都鐘意細佬架啦 我錫曬你地兩個

好似大過你 點解你唔早d出世

唔該一陣唔好大叫我個名集中五大訴求

幾大啊？

姐姐正呀

家姐當正我女朋友情敵

正常啊 係我都會 死八婆勾引我細佬

出緊去啊

細佬乖 姐姐錫曬你

咁遲 弟弟走光了

23

陣間見

男人老狗係到扮姐姐

我怕你大過我

靚先叫好 唔靚會好嘔心

你好似唔係想要細佬
而係需要一個男朋友

樓豬幾歲

我18

想要妹妹 會將最好留比佢

哥哥 已經有一個了

唔請 但有免費jerejer

照顧得人多，變到好鍾意同好想俾人照顧，所以想要多啲姐姐
聽日見到個單拖長髮瘦弱男仔，就去照顧下佢啦

你幾歲

姐姐養我

走光了？

哥哥

真絲屌你

男朋友會離開 細佬唔會
男朋友會派帽 細佬唔會

已經24 我仲係要想一個姐姐

20頭 有冇17～19細佬佬？

好多都係瘦弱弟弟 好想帶曬佢地返屋企be water

妖乜水

搵中女好好屌

無 今年廿頭

有冇搞錯呀 Cat Girl 都唔識
香港KOL界女神

你覺得26以上已經係中女？

噢，原來吊狗公post黎

有個好得意嘅細佬

Add我tg傾？
Tg: hugo1991

想佢做你姐姐？咁我唯有退出

28～35 d女人味出曬黎係我冇既野

就係咁唔公平

曬命？

個個post都見到你留tg 我要專一弟弟啊

姐姐你有冇佢咁大個波先

可否埋胸

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

平時d醜態睇到慣曬

我好想要姐姐

比細佬中出

兄弟姊妹都冇 好想要一個

姐姐用肉體出糧

我控

搞老豆咪得囉

我家姐除左成日點我做野同煩我之外真係冇任何用處

講緊我呢位弟弟？

介紹你家姐我識
我幫你調教調教

新會然

18表示想要個家姐

準備改名

就係講緊我

家姐呀

到當你有個細佬個時你就厭佢左住地球轉想踢佢出街霸哂成間房

姐姐~

呀妹

女朋友正好多

見過家姐百般醜態，祝未來姐夫好運

不過如果你肯比我恰做我奴隸 但又適時強硬(推倒我) 我都ok ge

生多個細佬

我都係

推倒佢

點呀凍撚水

sor 我係呀妹

想同佢融為一體

你女朋友係屋企都係咁架咋 咪癲啦

我想自己係00後 可以晚晚同你溶

我都知 起碼冇痾屎唔閂門

有家姐真係好正！
買外賣買埋我果份

冇嘢吖嘛我有個細佬，勁撚煩特別係反抗期，講咩都唔撚聽有時仲郁手又怕佢亂搞女又淆佢俾we7支那雞呃，煩撚死呀你要送俾你啦

29歲細佬要唔要

男扮女

等我用愛感化佢

姐控嘅我都想有個靚靚家姐錫到我lone
所以818 出黎維園 認返細佬啦

哥控表示想有一個阿哥

家中有三個家姐
識點做細佬
廿三年做細佬經驗
可上手 唔咬人

你叫我呀姐姐？

00後03都好正 好正啊

冇人個時我唔著衫通屋行 又同你講咩

好細佬要從小培育

三個但你大過我
靚唔靚仔？得唔得意先？白滑再加分

頂

又軟又硬 點拿捏呀

日頭軟 夜晚硬 硬綁綁

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

屌 有細佬好撚伏，得尻行鬧交老豆老母又會幫尻住佢，又話你乜撚大蝦細。每年生日又要買禮物俾佢，平時佢功課唔識又要被迫教尻佢，老豆老母又好撚偏心個細，佢吾撚開心又要花啲無謂時間去開解佢.....屌

利申: 自己係細佬，經常利用家姐

有人我都剩係著孖煙通

我係專業細佬
年齡不是問題
唔靚仔唔得意唔白滑
但心美 對家姐好 唔好諗住欺負佢地

諗起都興奮

仲係A0

你個腦諗緊咩

痴咗線…

要小妹我嗎？

瘦毒撚細佬 要唔要?

想要咁既細佬😆
可以侵犯xD

A2 青頭

細佬好煩 唔好咁多幻想

有家姐既表示
咪on9, 對一個細佬黎講家姐角色同多個阿媽冇分別
慶幸係當年家姐廿歲就結婚，如果唔係成日開片都似

幫你老豆搵個二奶生

我想要個家姐 … 3個都係呀哥…

送我戈個俾你

同我合體

大過我好難錫得落

姐姐！
二十年弟弟經驗

Bb豬聽日出黎啦

係咪啊 我係細佬回收商

好呀姐姐

A2

好想要姐姐嚟做我女朋友
我會晚晚出盡奶力令你滿足
發夢會保護你

出完幫你出火

家姐我唔係平胸

做咩打家姐

姐姐點會咁講野
收皮啦人妖

好應棍 想像到

Thinking of you

幻想到 好正
係我身上嬌喘 明明好爽但因為姐姐仲未高潮所以死忍唔射

又鬧我 真絲啊冇人信 講野麻甩姐 洗唔洗咁

冇人信我係姐姐唔開心

Btw 負皮69 係咪想同我69？

我接受唔到一個咁淫蕩嘅家姐

利申818會出嚟等你拯救我

打左個乞痴

只對細佬淫 好呀 家姐等你

可以改佢啦家姐

岩呀
姐姐一日未高潮到都要死忍爛忍唔準射
射咗出嚟會覺得滿足唔到姐姐 自己好撚冇用

哈哈其實都幾得意，搞到我有啲想識係真人

總之聽日見

想有個家姐比我嗲吓
818 818 818

喂呀 姐姐唔好咁啦

我A0呀
我真係最佳人選

好撚不安

夜啦 各位細佬返屋企未？家姐好擔心

見到樓豬

大家唔好咁多幻想

樓豬可能係暗瘡大肥婆

姐姐腳皮有無巢？

(無懼風雨 繼續抗爭)第一屆香港人巢皮腳大賽

唔係肥婆都唔方靚

玩tinder冇match,A0,內心變態

幾劣質先有以上條件?

認真？

仲未返到 返到話你知

冇暗瘡

原來真係你 我都估到

唔好咁關注姐姐我啦
依家已經有好多match

好mean 就算真係都唔洗咁講掛

咩啊 邊個

你知道咗幾耐

知道咩 你真係見到我又上前say hi 最多比個愛的抱抱你

7仲要用淫黎搏上位

唔屌唔得

唔信咪算我係淫架啦

你點知我中意抱抱架

樓主似係想搵男友多過想要一個細佬

下次記得大叫魚姐姐啦

兩樣都想 不過有細佬既話唔要仔

不了 成個傻仔咁

怕咩醜？

你又唔係我 一係你大叫人若變

我點知你生咩樣你話你見到我麻

你見到我我驚你掉頭走 保持啲距離好

咁睇嚟做你細佬都幾幸福，寧願揀親情都唔揀愛情

包實曬唔驚啦

仔會走 細佬唔會

算啦都係唔好 我嘅自尊容唔到多一下打擊

唔好諗到太美好，老公先係陪你行一世嗰個人，細佬有女就飛起你啦

唔信愛情有一生一世親情先係

你未遇到先咁講，如果比我揀家姐定女友一定係後者

今日出去溝到仔未阿

打死你個死衰仔

冇我認真做事 邊有時間溝仔

唔好再ff細佬會對你有幾好

呢度呀家姐

認真做事溝仔仔

我都想 逼地鐵個陣真係好正 任i唔嬲

甜頭咩意思？ 得我心邪？
我想要個家組照顧我

細佬比人無視左💔

要唔要我

有病睇醫生啦

睇少D變態BL漫，做人踏實D。

洗佢做嘢
聽到呢句
你一定係成日偷食嘢嘅女人

當你有一個細佬既時候，你就明白
最簡單講，代溝，資源分配
如果你家夠大，可以間到3房還好，如果兩姐弟同房，9成出事
其次好似我家咁，我家姐由細到大都好外向，根本我地兩姐弟極少交流
同埋女人去到某個年紀真係特別煩，真係變左老母既角色，最慘又會認同埋老母個套。

冇心邪

咪po左相問細佬係邊囉💔又唔相認 姐姐好傷心呀

唔睇bl直接睇H啦

點解⋯⋯

差幾多歲？差6年以上應該溝通唔到

睇唔到呀，有冇得tg contact 😂

好少可 可以食家組甜頭
Btw 可以點甜？

家姐我好攰...

好想mon post,但係射左幾日波聽日要返工

咁都冇比人炒？未試過射波

頂 比細粒過自己既仔仔屌好有H漫feel

會比人屌囉，但係為左自己香港就算比人炒都甘願

我留tg比你一齊傾個計？

又思春啦

想要姐姐 利申大隻

姐姐我好驚大隻仔

至多唔係你面前谷